真正攬炒係香港無中國人

一人一把刀？
盧旺達！？

3點正 維園見呀 屌